發唔發覺而家多左好多外國人係街籌旅費?

以前都冇乜
係近一兩年突然多左好多
係咪新丐幫?

係, 籌左幾年都仲係香港

係

吉他彈到成pat 屎咁大把人俾50個乞兒

會唔會集團式經營

籌左成幾個月仲籌緊
睇黎想上太空

中環天橋去天星個段
成日都見班鬼仔鬼佬走去俾錢班鬼佬乞衣
支那人就冇人理

外國人:要幫下啦人地咁慘
蝗:呃錢
利申從來唔幫

我都冇幫
凝住都係集團式呃錢

見過有個企左幾多個月

大家好 我們是來自烏克蘭的xxx

睇左外星人

除左樂器個班 仲有賣旅行相
真係見過有人買

之前有文講過啦
好多乞食界都知香港好搵

利申尊重真。籌旅遊
但好多呃人

前幾日先見到佢

今日見到來自俄羅斯的後生女
係幾靚

有冇多d detail?
佢地幕後大佬都係外國人?定大陸人?

佢地係咪有個community架 檔檔都咁岩玩嗰幾味野既

連觀塘都有
反而大陸乞兒搵唔到食

可能有
香港人真好呃

一蚊都唔捐，如果阻我路，仲要屌佢

做乞嘅都有500喎

same

賣相真係好戇鳩
真係懷疑係集團經營

早幾日係旺角見到一男一女既外國人係到扮法老王
比人過黎一齊影相 但係真係扮得幾似
賣相果D就真係on99

灣仔成日有個鬼妹彈野乞錢
應該彈左冇半年都一年

懷疑其實土生土長出黎搵下飲酒錢

銅鑼灣有條鳩頭玩隻獲
好撚難聽

賣相果D假架咩 ?
捐過2次俾唔同人

籌旅費都唔抵幫啦
有手有腳要人比錢你去旅行

見過條友比$50
使唔使呀？

其實佢有彈野都算有付出努力
呢啲街頭表演好多時為興趣 話乞錢有啲貶低佢地

利申: 普通人一個非打手

有d 淨係拎住塊紙牌

見過塞枝區旗俾人收$50

彩虹地鐵站外面都有，
仲要帶住個細路

不嬲講話假ka wor

以前舊登已經講緊

好on9
寫塊牌話資助佢去旅行
啲港豬又真係會俾
我資助佢去旅行
我資助自己唔好啊
無錢就咪撚去旅行喇
我無錢去旅行
唔通又學佢係街乞啊？

灣仔去入境處條橋有個鬼佬話自己無錢去旅行
幾個月後仲係到

成班大種乞衣
去旅行唔識自己搵錢去
三唔識七俾錢你去玩 on99

我理得你彈啲咩驚世巨作
無錢去旅行就唔好去
出黎籌旅費係唔抵幫的

見過一家大細乞足成年

啱啱先見到有個疑似大陸女人幫佢擺d相出泥

以後唔捐囉

有錢我會直接買機票送佢地返祖家

利申窮撚

係大埔墟火車站條行人隧道見過有一家大細

我講緊會彈結他/搵野表演個啲
唔係個啲拎住紙牌on99企係到個啲

有錢我自己去唔好？

sonya

試過有個鬼妹係中環表演ukulele, 我埋去俾$2佢，
佢西我面

呢個我會畀5蚊

其實好多都係播歌

有錢嚟香港無錢走

poly天橋成日有個鬼佬唔知拉咩

係mk 見過有條鬼妹幫人畫樣

有個咸濕仔去左幫襯

玩到宜家？

好似好大俄羅斯
有個係一家大細 賣埋cd

成日係荃灣打鼓

仲有幾隻CD擺係地

證明佢真係冇去到旅行

連天水圍都見過 天水圍有咩好旅遊
係天盛輕鐵站附近

連將軍澳都有

紅墈天橋大把

咩旅行者賣嗰d相你google揾到㗎，
唔係佢哋自己影

寶林地鐵站門口成日見

想籌旅費識做啦

泥你老母

係太子c出口有時都有2個鬼妹打鼓

擺張陰司紙落去有冇得諗

我一定唔會比d窮「鬼」

我成日係到諗 你無錢就唔會搭到飛機黎香港啦

check返D相, 好彩其中一個係真嘅, 因為佢留埋fb

大部份俄仔

頂你成個畫面出左嚟

見過有大陸人係tst幫班玩樂器鬼佬收d speaker
大陸佬知道香港崇洋, 唔玩同情心(好似少左好多傷殘)

假嘅 之前報紙賣過

有創意，值得俾嘅。

淘大見過一兩次

中環見過有個鬼妹拉小提琴賣藝，拉得好好

有無單新聞睇下 ?

屌
你俾錢我去旅行唔好

我都見過 成日都係中環 已經見過同一個人兩三次 比張卡仔人 張卡寫住話自己係聾啞人士 點點點 之後就塞枝旗比人同收錢

記得有次係個俄妹賣相

真心想上前問價 1000做唔做

因為好索

有知情人士爆料稱，這班俄妹背景神秘，她們來港可能並不是旅遊，而是一心想擺賣賺錢。

信唔信好 ?

有啲表演好正嘅係值得畀下嘅，不過好少

揾人寫番塊牌企佢對面
No $ No go trip la dllm

之前喺旅遊group踢爆過佢地
用中文字寫嘅個張牌
內容唔記得
但今日啊a外國人用完
聽日b就再用
b乞完錢就c用
同埋佢地話旅行影個啲相
可以google search 到出黎

係囉
我自己都唔夠錢去旅行仲想我比錢你去?

Sonya好撚勁

窮撚有錢你自己袋穩啦

好似有個直頭跪地

大埔墟火車站行人路個邊都有一個
接近每朝企係到 揸住個寫住"我身無分文求善心人士捐比錢佢"既牌
試過一次見到另一個外國人但係揸住同一個牌

屌你最撚興俄羅斯人。 扮撚晒野啲港女同走埋去影相。叫佢哋加油 你都on9叫佢哋加油呃人

元朗係度打非洲鼓，見到有幾張100蚊，20甚多
幾好賺

但係其中一個賣相俾我嘅俄妹留埋facebook係相後面, 剛剛check過應該係真人
另一個俄男留左wechat, 我無裝wechat唔知佢真定假

就算真。籌旅費我都屌
痴線你話救個女又好 周轉不靈又好 都合理d
大佬無錢就咪學人旅行啦 又唔見有人資助我去日本玩
比錢呢d大種乞衣都唔知乜心態

好想接濟下鬼妹 有無人問過價

老實講有手有腳都學人乞錢嗰d人，話之佢係咪集團式經營，
根本就唔抵幫

前兩度無為意，屯門法院過安定嗰條隧道我見過一個鬼妹，塊牌寫簡體、仲要手字唔差，似係出自一個寫開簡體嘅人

擺明捉香港人崇洋心理

旺角e出口長期有個光頭肥鬼佬 乞錢返屋企

留意下
全部東歐人

有啲錢係一開檔就擺定出嚟
等路人行過覺得真係有人捐
同埋其他人最少都捐二十
你想捐都會唔好意思淨係俾幾蚊

沙田都有

彩虹條隧道都有
有時都真係分唔清真定假

上星期五柯士甸隧道有對外國人唱歌
無留意係咪籌旅費 仲見幾好聽比左$20

比錢個啲人正on9
無錢去乜旅行啊?
又唔見有人黎送錢比我去旅行?

佢地部份人賣個啲旅行相行貨既程度拍得住係尖沙咀碼頭啲手信舖賣個啲香港夜景明信片

灣仔都成日有 唔係好信

有機會做媒

呢個我都會比

好撚難聽
我懷疑佢係到扮拉
佢播個伴奏根本有埋佢拉個聲

元朗有個鬼佬 我每次去都見到佢係唔同位置

300hand and blow job. 700sex ,有條仔係度

港豬？羊腸wo，唔係唔捐啊

中過伏